唔明利物浦咁搏做乜

唔係以為有得出線啊

係

收皮啦巴狗

你地d獌無資格笑人